小三不認姦情！已婚男出賣她「奶有痣、屁股有疤」

桃園劉姓男子與許姓女子婚外情，劉妻發現後質問丈夫，劉坦承交往3年多，劉妻氣得告許女妨害家庭，並訴請離婚。

今日出版的《聯合報》報導，檢察官偵辦時，劉男承認與許女發生性關係，許女則否認，劉指認許女「右胸有顆痣，屁股上有疤痕」，表示「因為看太多遍了、摸得一清二楚」，女法警勘驗，確認特徵相符，但檢方只能認定2人過從甚密，對許女不起訴。

劉妻表示，許女獲不起訴後，丈夫就離家，友人指出，丈夫和一名女子同住，劉妻訴請離婚。法院審理時，劉男沒出庭，也沒提答辯。法官以劉違反夫妻間忠誠義務，且不願返家，喪失維持婚姻意願，判准離婚。（即時新聞中心／綜合報導）

看了這則新聞的人，也看了……
裸體擁吻小三！他嘴硬「沒做」 妻怒嗆：誰信！
「張開眼睛已翻車」 遊覽車翻覆國道淪哀號地獄